急放one ok rock block 2 兩張

原價$1580 依家$1400 交收盡就 留tg

$900 要一張

Tg我:ttkmd

Push

樓主喺講緊2張啊
你散買就會蝕俾佢

Pushhh可散買

$1300/2張
可單賣

$700/1張 push
Tg ttkmd

咩Block?

Block B